香港人 反抗！

點解政權會夠膽真係用緊急法？
因為真槍都開埋
個學生差啲死
大家都無咩反應
學照返 工照返 好似咩都無發生過咁
就係睇死香港人惡唔出咩樣

要贏就要反抗
革命要成功就要有唔怕死嘅精神
烏克蘭係咁
一百年前推翻帝制係咁
如果香港變到中國咁咩自由都無
仲生存有咩意義

GIVE ME LIBERTY OR GIVE ME DEATH!

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

推！